Bomba推新平台 告別youtube 再鏟晒所有舊片

最後影片
新平台
收月費

而家youtube得翻今日出嘅新片
音樂故事同其他片鏟晒

咩平台 冇聽過

fox開嘅

摺埋 無人想睇

又想出黎試水溫?

拉

有人comment問點解delete晒舊片
bomba覆： 再見youtube

佢當自己咩料呀

YouTube 都撈唔掂仲諗住開個新平台搶YouTube 流量

唔明佢哋諗乜
由收錢繼續錯落去

比錢睇netfilx仲開心

49蚊一個月

睇撚到近視加深都係幾十蚊
點解要課俾佢

hello，樓主就係fox，
除此之外我諗唔到有邊個會留意佢地，仲要專登上黎開post，再貼埋條link

收皮啦，撐警藍絲fox

咪撚幫佢宣傳ok？

冇人想知

我係想講d舊片delete晒
唔係宣傳

點解佢哋咁有信心有人肯課金

On9 到咁都係第一次見

特登禁入去unsubscribe
再見bomba👋🏻👋🏻👋🏻

高過Netflix 質素先會考慮比錢

外國都有呢d
但人地係用黎擺自家製av

白痴

點解佢地覺得會有人俾錢睇佢d垃圾片

其實真係冇人想知佢地嘅近況

KIKO瘦咗咁多

智障 完全唔識得marketing
個朵唔夠大其實要留舊片俾人睇同share當免費宣傳

呢句真

Netflix又高質又多種類 有咩水魚會幫襯佢地
仲要揀正呢啲時機 以前又撐警

我都覺得樓主係fox

完全錯撚曬時勢

你點知的

9sir 2.0

Google roarship得呢個post有資料

拉翻先

fox到底有幾多個連登A/C

收左上面幾多錢?

可能只係 set private，冇 del 到呢

不了
你叫民建聯幫你宣傳啦

禁左入去睇下有幾柒
我屌 成浸亞視味
睇到封面都已經唔想睇
CCTVB咁大個朵都搞到死直
就憑你幾條過氣蛋散叫人課金

有人睇先得咖 整黎把撚咩 招招積積咁

垃圾藍絲 狗也不屌

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

可能佢地遲D有成人節目呢

成班二打六扮netflix，唔係普通地柒

唔好幫佢推啦
拉

拉拉佢
無人想知

人誰無過呢

G持

正式實行垃圾徵費

唔送～～

ATV

狗都唔睇啦 仲要學人收錢？
唔係咁開心下麻

hi fox
bye and 等汁笠啦fox

幫唔落 連預告都唔吸引

你拍一條片跪係到為14年支持popo 而道歉
再講句光復香港 5大訴求 捐星火
我咪考慮下比錢睇

學術討論 其實早期拍呢d都要錢 佢係自己比?定係搵銀行融資？

49蚊個月？
傻撚咗？
點解我唔畀Netflix要畀你 ？
老實講就算4.9都唔會考慮

呢樣真喎 佢黃嘅我咪課 一個月$49我一餐唔止啦咪一樣日日懲罰黃店

youtube寫左

Netflix 都冇咁貴

睇大j都唔睇bomba

2年消失 1出黎叫人課金 仲要撐警 註定失敗

未unsubscribe見到啫
想講d舊片冇晒 唔係宣傳

Fox回應下

垃圾post 拉

搵個位笑下姐

肯定背後有個傻仔金主見微辣愈搞愈大壇
咪搵返bomba岀嚟對撼
但科錯水啦bomba過撚哂氣

good加油 唔好再出現喺我視線

正常人youtube都訂閱咗十幾廿個啦，會無啦啦禁入一個幾年無出片嘅頻道？
咪兜啦，好似4點d狗咁柒

正式收皮

冇興趣
Out哂

諗唔明點解會有人放片上去

無人想睇

留名 等睇關台

Hi fox

收皮啦屌你老母撐狗

不了

我想睇返星戀空

angela white

以前巴士roadshow果d仲好睇過佢

拍你地全部人出去發夢 並掉汽油彈就訂閱你地

識人係微辣佢地睇完個website 成班笑到仆街，仲要收40蚊

預告得30秒都唔知講乜鳩
套愛情劇 D劇情會唔會太老士呀 咩年代呀

如果我係fox就淨係介紹新野啦
會唔會太敏感

認真講，哪來的自信，仲要食正個咁既時勢搞，為左追夢？

實有人俾完再擺返上YouTube 自己賺錢

無人想知

唔好意思冇kibi嘅bomba已經係唔會有人like

其實Bomba 有無諗過最大問唔係果8蚊 而係Fox果d 串柒柒既語氣

聽到佢把聲已經唔想睇個介紹

40蚊 你傻撚左呀

拉 收皮啦

根本冇人會知新平台 擺明打手

真係會 今日都見到條片
之後unsubscribe

走啦 仆街
走啦 仆街

嘗試開個account睇下有咩濕鳩內容
啊屌你老味見到付款方法有支那寶
嚇到我即刻熄咗個分頁

屌 我以為你話個平台係20th century fox開既......

憑咩 條友都幾撚on9
仲未執柒？

藍絲果然係唔同啲
特別無腦
收檔啦
2020都就嚟
洗撚睇你地咩

$49一年都可能有人會睇下嘅

睇得起自己係好事，至少佢本身係大家笑點

唔講其他
淨係條trailer啲聲turn到時大時細咁撚柒就知係垃圾嚟

隔左咁多年 仲堅持要收費

無左Kiko同Gi ge Bomba已經無人會睇

想點撚樣, 得30秒試片...UP乜春段片?
人地Netflix 都會送一個月俾我試睇丫

你果啲短片真係30秒睇唔出同啱channel, 微辣果啲有乜分別囉..大佬
衣一刻咁樣想收40蚊一個月....WTF

條友high撚大咗?
入面班友全部騎騎呢呢
個網仲要慢到仆街

中国香港三大网红 Bomba 迖哥 Ming仔
兄弟们刷一波666顶我上去😎🤙🏻🤙🏻🤙🏻

冇rss就收檔啦

以前bomba廣告片黎講
高質過微辣多多聲
微辣都係做番30秒既短片算啦
之前微辣整左個連續劇之類既野垃圾到
不過好在佢有自知之明, 拍到一半腰斬左
唔似呀fox條傻仔咁好高騖遠
搞成咁真係自己攞黎

得個幾條片收人49蚊，弱智

男男

好撚柒
唔好幫佢推

拉
冇人想知呀

垃圾channel 衰衰地學華記拍藍絲片仲有機啦

倒貼$49個月都廢撚時上佢個網

係撚追夢，
追錢咋

same

老實講 就算係微辣搞我都未必睇
更何況我完全唔撚識入面嘅人邊有動力俾錢

退一萬步講 打j 對男人嚟講可以話係必要品 但都好少人會課金俾porn hub 做premium 大多數都係睇免費嘅就算

真係唔係

明白拍片想要賺錢，從來比錢唔係重點，平時聽歌都要比錢，但人地物有所值，8蚊定49蚊我肯比，但BOMBA條片完全唔值依個價

美國fox台

成班傻仔

捨得收皮未呀bomba

喺到發明星夢

啲歌好撚難聽

貼錢叫我睇都要諗諗

試水溫要試幾多年

到底會有幾多人俾錢
利申：一定唔會俾錢

Bomba 咩黎既? 之前有聽人講過下, 但無留意

睇佢覆youtube d comments
應該一早痴左線

俾錢睇netfilex仲開心

bomba經過上次收費事件已經玩撚完啦 fox 你醒下啦

類似popo甘垃圾既一個YouTube channel

可能要加埋高登a/c

係咪呢排先紅起? 之前好似聽過下....

除左要比錢之外
最大問題成班演員都up唔出佢個名
好心就一步一步黎啦
潛左水2年一黎就搞平台
不過fox個朵都臭撚哂, 搞咩都無撚用

佢仲要del撚晒youtube既片
大佬傻既都識諗
你舊客已經留唔到，仲要del撚晒d片，新客撚識你咩
何況你連youtube呢個免費既channel都吸引唔到人睇，憑咩會覺得有人俾錢黎睇

收皮啦
倒貼49蚊都唔睇
屌你老母

要錢88

咁又未必

叫悅琳條女幾正
IG啲相都正
除此之外就唔感興趣

bomba想宣傳 所以叫樓主開post摟屌
垃圾過主啦
迖ming一派都唔收你地

不過免費都好似有得睇， 係比錢可以睇高清片

佢啲drama嘅片拍到好似啲大專大學film系fyp咁，分分中可能有啲大專嘅作品仲拍得好過佢地

拉，關我撚事

收皮啦 冇撚人想知

agger 新女唔錯

到底係咩人先會俾錢睇佢地

學校妹 好過微辣 馬介休啲老女人

唔明點解要del舊片

做生意不可以無marketing
你咁搞完全秒收自己皮

fox你收皮啦ok? 咪撚再試水溫啦

帛金會員

呢個時世 有錢都第一次捐俾義士先啦 on9 bomba

邊個弱智諗埋呢啲平台出嚟,
Netflix都唔夠時間睇
仲要我上網註冊嚟睇呢啲濕尻youtuber拍低質片?
唔洗錢都唔會登記
要錢更加唔會比
呢啲屎橘擺明係呃水魚老細扲資金嚟燒錢

上去睇過
咁既質素, 咁既片量就想收錢
唔知係fox on9
定當我地on9

整容嚟

仲有IG YouTube 幫手覆野個個係咪未食藥
串柒柒，九唔搭八

本土AV 撐得過

班撚樣係咪因爲撐警而收皮既始祖

除左抵死都唔知講咩好

49蚊1個月 你起碼要有3~4000人KEEP住每個月課金先圍到本啦
你D所謂"演員"有無知名度, 衰D講起碼都試睇一集啦
咁多錢燒不如拎去星火捐左佢算啦 我驚半年呢個網就收得皮

不如去big big channel啦

屌 倒貼都唔睇啦 又柒又撐警

唔好講錢先啦

一個又唔係有咩明星 完全0吸引力既片

要我花時間睇已經好大成本啦 學生拍片質素學人收錢

想笑

唔提都唔記得有呢個人走啦 冇人想知

不推文

喺ig大大力撚狗

志悠約左大學既朋友食飯，女友起疑心？

學好打字先啦

你覺得香港人連wtsapp個$8都唔願俾
會課你條垃圾嘅片？

雞

鳩到無論

Anyway, 最鍾意睇d不切實際、無才能既人去追夢

Hi fox

蘋果都好似開咗個平台唔知洗唔洗錢

hi fox

不推文回覆

其實冇人想知

是但啦，會支持嘅繼續支持，唔支持點都會屌柒你地
search成個google得依個post，驚死唔知樓主係bomba嘅人
成鳩日上嚟試水溫

收回埋個channel啦 無人會比錢睇架

898
拉

手痕睇下連登以外既評論係點
上佢IG碌兩碌, 全部留言都係屌老母
個小編仲要串過碼頭咕哩
屌你返大灣區算啦
不過一個月5蚊人仔都唔知有冇市場
出名d既大陸狗就算幾百幾千萬觀眾都仲係要依賴bilibili

好明顯有大水喉照住

聽講佢係中學好似犯眾憎之後轉校重讀
Bomba人都揀錯 又一個火雞姐

on9仔fox練好啲咬字先

想知Kikko同Fox係咪仲一齊緊

喺正呢個時勢想做香港人生意用支付寶懵撚咗

俾錢睇無問題，但問題係唔值得，只能說太高估了

可能你無睇條片 佢係明知有人吊佢有ailpay 都照出

免費都唔撚睇啦

強烈建議bomba 班藍屍Del尻埋YouTube channel同ig，影響我用YouTube同ig 嘅意欲

微辣都唔好得去邊

散左啦 割左好耐

免費都唔想再睇

見過真人嚇死你
利申：同級同中學

佢地真係死唔斷氣，跟陳怡搵食啦，去奶共未幾好

屌你老尾netflix都有一個月免費任睇
佢可以得30秒
仲要49蚊成個平台得你幾條片
你成個月出得一條片咪49蚊一條片

49$我去課金仲好

自覺太高

垃圾 不了

比錢隔離屋訂閱apple news都無咁嬲

不解釋

pull

佢地創作低水平姐 唔好賴人地啦

打手你收皮啦又試水溫

Who?

其實笨吧點解會俾人追擊？
我上一次睇佢哋嘅片已經係幾年前
中間發生咗啲咩事

開盤估個website幾時收皮
真心唔明點解會有咁大信心覺得會課金去睇一條channel
睇新人相都已經冇胃口

其實啲吃喝玩樂youtuber憑咩有信心收人月費

無咗kibi仲想叫人睇？唔好玩啦bomba
Kibi離開之日就係bomba已死之時

算鳩數啦。 你有留意開咪去留個言嗌佢哋褶撚左佢啦

攞舊片打飛幾以為自己好多fans

$49 ?
個價錢咁進取 又唔係黃色經濟圈我就比得唔舒服嫁啦
入面又唔知有冇廣告
有廣告我就on9啦 比錢睇廣告
冇廣告就你總on9 拍片靠觀眾賺錢

祝早日收皮

冇人想知
btw 起身投票啦

死都要收錢
呢個咪就係佢地到變到咁梅既原因囉

唔怪之得刪舊片
舊片當新片擺新平台 咁樣收人錢 屌你老未當人戇鳩？

Bomba條片出左一個鐘樓主大開post..真心急

Netflix三個月$70

佢面皮咁撚厚又要養住班發明星夢既蠢撚，佢扮野做出黎都唔奇。同佢同期既ming仔都仆街死撚左，唔知佢會唔會上演再自殺呢

其實撐警8蚊乜乜柒柒 講到底就係fox真係太撚柒
自己捧自己做乜撚野 改個唔知咩名dllm fox
啲預告唔知做乜 咁小氣唔想人睇到重點就唔好出預告
同埋阿dllm fox哥你咬字講野都一舊舊仲唱咩歌
俾錢你幫你拍自己打飛機????仲要49蚊????
啲朋友好心勸一勸佢收皮先啦

youtuber呢啲係一場賭博黎
唔好笑你係咪回水

唉收皮啦

之前八蚊條片我特登施捨八蚊睇下係啲乜鳩嘢
咁依家佢又del9咗算點

由頭到尾只係想人課金
做藍屍就唔洗做年輕人市場嫁啦
叫大陸人課比你囉

8蚊都無人俾，俾49蚊

佢話：經過上次經驗，要整啲方便無信用卡嘅人比錢

Blocked

真心覺得佢呢個決定on9

入去睇下youtube 條片
個小編完全倒米

精神失常
比人屌 佢覆i love you

識貨

Kibi

Bomba

執柒左佢啦

有無人知有無得係youtube report 9佢

其實邊有人會禁入條link睇youtube大把好睇既channel

個肥妹仔個樣幾靚
btw 唔會俾錢睇

擺哂黑警d 片上去就fatfat啦

佢唔係del 哂啲片
係unlisted 左 有link 可以入去睇 以前on99 save 過落watch later 可以睇得返

但個平台都係on9 得幾條片 仲要試睇得30秒

一手自己攞黎

撐警果個？不了

66666

撐警 不了。

支持警察既bomba

睇netflix仲好啦

到而家都唔知唔係個平台嘅問題
係佢地本身黑人憎

睇黎佢地對自己好有信心
覺得自己拍啲野高質過 Netflix啲自家劇

可以拎黎比較？

咪玩啦哥仔 佢班觀眾黃到仆街 佢就撐警既
同達ming有咩分別

收皮啦fox

是撚但啦

其實無人再睇

無興趣 bye

拎$490課coursera都唔撚課佢啦

過街老鼠？
拉

其實真係冇人想知，不如收皮啦你好冇？

拉你老母死臭閪 7頭fox

冇拉到，依家拉

佢就係fox

屌你唔用YouTube仲要收咁貴當自己香港Netflix?

more

比乞衣都唔會比佢啦

走啦 無人想睇畜牲 我去睇動物記錄片好過

冇人想知
咪試水溫

D.yan Wrong Fox

過街老鼠

49蚊睇垃圾

真心講，太多選擇點可能揀你
同埋內容真係唔吸引

唔撚使睇啦，都變撚晒質啦

推呢個

屌真係白鳩痴 好地地搞埋個youtube咪算
無料學人搞收費 想乞食？

戇鳩 拉
由佢地收皮啦

想扮唔記得自己深藍撐過警？不了
冇左KIBI？不了

不如收皮啦 無人睇

睇完標題同內文，有兩個問題：
1. 邊撚個Bomba？
2. 乜撚嘢平台聽都未聽過

撐警，狗都唔屌

禁入去睇左一眼
老實講，得爆江工房係吸引到我
之後其餘既片都梗係有陣柒味

做得好 加速收皮

Pull

咁我地都再見bomba

49蚊Netflix 同 佢 唔撚洗揀啦下化

微辣收都唔比啦
仲話bomba收

49蚊一個月睇班on9仔自high？

收皮啦狗閪fox
report咗你條垃圾link啦

想當年佢地同熊仔頭講YouTube 無得做 但人地仲係香港第一YouTuber

收皮啦

其實好多人都係屙屎時無野做先睇下Bomba
要俾錢。。。真心不了

佢地真係on lun 9架喎

收皮啦撐警fox

真係未邊過拍幾條youtube垃圾片走去收netflix咁既月費
而家仲要搵D三唔識柒既人黎拍

Don’t make stupid people famous

以為自己好多fans

由佢啦 唔好推

綠色殯葬啦Bomba

笑左出黎
比8蚊都算 仲要係有限次數觀看

50真係好貴
Netflix都係100

其實MK仔頻道咪做返D MK 仔/On9 片
娛樂性下大家咪算

點解會諗壞腦
覺得自己做到netflix？

不如拍下你地開會，點諗出黎
應該幾好笑

綠色殯葬

希望樓主 D.yan Wrong Fox 睇到

啲期仲要唔止得netflix揀

做乜然野,一集都冇睇過

乜撚野事

因為網上野易足有觀眾同view數
咁咪可以作野去搵廣告

拉 無人想知

manner又唔同嘅
佢地走咁多offline event
識洗好似佢地咁on9
個網搞到netflix 咁
但人同內容就小學雞到咁

係咪on9嫁。。。。。

又走在最前 Sorry Fox

班垃圾真係好撚好笑

收皮

4蚊都唔會睇啦 49蚊

佢哋會唔會公佈有幾多人俾錢 到時得個位數就

幾年前拍啲嘢已經好撚垃圾，又有人走又剩，突然之間叫人課8蚊先睇到佢哋啲片，都戇撚鳩
而家睇返，如果當時條柒頭狐狸唔係咁猴擒收嗰8蚊，今日都未必使搞到咁
不過最好嘢都係幾年後呢班友重生存到

唔撚睇啦 撐狗藍絲fox
依家搞到狗黑合作都冇問題咁
就係因為呢d撐狗藍絲

大佬，就算係熊仔頭咁做都圍唔到皮啦
痴撚線經濟學奇才

走啦冚家產，無人想知

個平台聽都未聽過 sor

其實當初佢youtube收錢我覺得冇問題
都係一賣一買，佢要收錢我尊重佢
但佢新頻道起步就收49/月但又未有亮點
我真係祝賀佢

btw不如搵其他ytr合拍片衝下人氣先啦...

睇到訪問，好似個個成員都恥笑緊 fox 又唔好意思出聲咁
連佢阿哥都係咁，好心 fox 正正經經搵返工唔好發埋啲明星夢啦

冇人想知 其實唔洗特登開post講

垃圾徵費計劃

爆江工房
爆江教你整麵包

得呢個有興趣

黑警channel，不了

點解可以咁有自信？

佢係咪癲撚左？

浪費網絡資源 走喇

藍絲不了

班垃圾個野心都幾大

要回不推文回 由佢沉啦

邊度有訪問睇

youtube bomba 2x分鐘

唔差在搵埋ming仔同達哥入去拍。

畀錢我我做乜唔睇Netflix Apple TV+
要睇佢啲垃圾

以年輕人為主要銷售對象既production公司竟然撐警
真係唔明佢諗乜

除左成人運動無人可以係另一個平台逼人比月費

$49 大j 伍公子 就話姐，先唔講政治取態果啲，睇完個trailer 完全唔見有咩特別，真心 太自大

你地明唔明
係人唔鍾意睇你
唔係你轉個平台就得架

笑大人個口

49蚊

$4.9都唔會俾

你仲要$49？

你多嘢睇得過蘋果、Netflix?

定係有其他用途？例如洗錢

藍絲全家食屎大

係唔係痴撚左線...
49蚊睇你拍d無聊片? 以為自己係 微辣?
微辣都未必多人課

Bomba啲片好睇過微辣

我無乜睇 微辣
睇 啱Channel 好過啦，起碼係黃既

至少擺返條$8片出黎
收完錢del片真係好仆街

撐警撚收皮啦
黃嘅我畀錢有咩所謂

當年佢真係賺好多
唔好問我點知
你睇吓佢搞個平台 食積蓄食到兩年

不過隱約係佢表情語言知佢都有d壓力
同埋佢細佬 felix 其實都覺得佢整得太遲

屌 我用埋佢免費體驗 (連AC都唔洗整)
佢個播放器真係戇鳩 懶係型咁其實MK
D 掣喺4個角落頭 一D都唔user friendly.

都on撚9仲想收人錢
訓撚醒未啊on9仔fox

個個成員唔係返去讀書就係去埋整餅
就知呢壇嘢拖到佢哋要諗生計

得FOX咬老本咬到呢加

見到fox條柒頭chok撚晒樣係度唱歌笑撚到仆街大佬呀可唔可以照下鏡先

4豪9都唔想睇呢班傻鳩

FOX哥哥好有型

$49係咪我睇一條片佢俾返我？

你愈在意收費,
我地就愈針對呢樣野
自己衰過一次仲唔敢認,
仲要自己開個19平台,
有勇氣但係好怕蝕底
既然你咁強調要收錢, 好
就望下你49$ 可以睇D咩?
咩話, 1套劇, 2-3個垃圾MV....
你望下Netflix有咩睇同收緊幾錢先啦大佬,
定你淨係望緊148$既TBB 19組合? 人地差極都有波睇, 你呢?
仲要加多10$ 先睇到根本就preload左既高清FHD quality
唔撚係掛
同埋,
你識唔識分preview同intro ?
免費30秒我睇緊內容定介紹呀
呢一刻我肯定唔會有人支持

邊一刻呢班垃圾都冇人支持啦屌

咪撚開埋d垃圾post啦仆街

既然有人開post講 都特登上佢youtubeb睇左佢段片

微辣咁大間都係靠youtube起家 接下廣告 跟住搞下實體店 再英皇簽佢 今時今日就好撚大間

有個問題就係bomba間野點維持開支 冇人課金 其實死撚硬 連HKTV唔使課金都死
睇佢背後又唔似有大公司簽 如果真係靠youtube以前賺個舊錢 夠膽整平台 搞apps 咁佢本錢咁大舊點黎

我都諗唔明佢係為啖氣唔想衰俾人睇 定真心想係香港搞創作 錢從何來

過街老鼠 收皮啦

仲要係支付寶 我真係屌佢老母

支那人用支那野

佢哋連音樂故事都del

岩岩Ig話比人hack左
係到屌鳩支持五大訴求既人
Fox條友真係戇鳩到震

極速del post
好彩cap低左

香港人得鳩閒攪你個網站咩。。。

點解要睇佢唔睇Netflix?

有冇人可以解釋比我聽乜撚嘢係dyanwrong fox

佢點解咁肯定搞佢個網站既人係因為佢唔表態

戇鳩仔黎
懶型屌完人勁快Del post
傻仔黎

Fox 真係好on9 你真係覺得人反你係因為政治？因為你無五大訴求缺一不可？

我話你知 唔撚係呀 係你真係on9到乞人憎呀 你照下鏡啦學人扮rapper 咬字唔撚正就咪撚rap 啦 你扮型果下好撚嘔心呀

你唔出樣你個49蚊可能仲有救呀

等睇你個rs 收皮 記住咪撚返YouTube 呀

的確Netflix抵好多

拍低質片就想賺錢

屌你FOX, 真係柒到喊
都唔講佢d白痴藍絲思維
做生意都唔識...你拍d低製作既小品野，就係適合睇廣告當比錢，你收咩錢...
有撚人比錢咩，咩受影響用户

條友真係蠢撚過隻豬，呢個時勢仲夠膽咁講野

fox都年過三十，仲咁撚戇鳩既?

睇口吻都露哂底啦
直接認係藍都冇咁柒啦大佬
yt都撈唔掂仲要人比$49/月係咪on9

點解會咁柒

講野藍到仆衝

你唔表態只係其中一個原因咋

係你地根本冇料啊
就算冇人攻擊你個網，都唔會有人睇，唔好賴三賴四啦屌你老母

最憎你呢啲唯你獨醒嘅口吻
你地嘅料去到youtube本身個免費廣告模式已經係極限，真係唔好ff太多「追夢」，有眼你睇，完全失敗。你可以追嘅，不過唔好賴呢賴路囉

嘩屌 今日都仲諗緊咁樣搵錢吖
感覺佢地好似已經out左day

佢地已經變左似死唔去繼而死心不熄既感覺
除左長髮個個另外兩個成個狗公咁又自大 除左另外搵既女之外最多見到個個女既又虛榮心重咁

笑撚死我，打咁大篇野起碼都要15-20mins啦，結果咁撚快就del，連打字時間都浪費埋

藝名，fox 正式出道做明星

叫廢老支持下藍色經濟圈啦

屌你學人唱歌
乜撚野i try so hard and got so numb
抄linkin park?

廢老要俾錢唔睇
後生知道係藍唔睇
仲有咩market？

正式做中國網紅

港豬

當年比左$8個啲真係慘

49蚊
我俾熊仔頭 唔撚好
你憑咩要人地俾49蚊你